iphone8爆背面玻璃一問

我想問 apple care包唔包

直接補錢換機, 無得整.

有買Apple Care Plus就平啲.

補幾錢到阿 冇買plus

自己去Apple 睇啦，講得好清楚

$26

iPhone 8 $2688
iPhone 8 Plus $3188

無買就算過埋保養都係2000幾蚊換機

咁買ac 嘅錢加埋7xx 都